Proč cestujeme a poznáváme život v jiných zemích
Máme několik důvodů pro cestování do jiných zemí .
První je turism .
Turistům se moc líbí moře .
Na moře lidi hodně opalujou , plavají , hrajou fotbal a volejbal , seznámí se s novými lidmi , jdou do klubů .
Hezký život na dva týdny .
Ale nekteří turisti mají rádi jiný odpočinek .
Lidé se dívají na historické pamatky , hodně chodí , kupujou drahé darky pro kamarady a vratí domů ještě více únavený než do dovolené .
Lidé take cestují do jiné zemí kvůli prace a vzdělaní .
Nekteří lidi rozhodnou po studiu zůstat v jiném statu kvůli lepším životním podminkám .
Lidi take cestují do jiných statů na nějaké vystavý nebo do známého muzea .
Lidé jedo do jiných zemí kvůli sportovních důvodů .
Na nějaké závody nebo na hru svého oblibeného týmu .
Kvůli cestovnímu ruchu vzniká hodně problem , jako odpady nebo zničení historických pamatek .
Ale můžeme na toto zavřit oči , protože cestovní ruch davá lidem hodně štěstí .
A co může být lidského úsměva ?
